<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<yml_catalog date="2018-10-19 06:08"><shop><name>ООО 'РусДент'</name><company>РусДент</company><url>http://silca.info</url><currencies><currency id="RUR" rate="1"/></currencies><categories><category id="1">toothpastes</category><category id="2" parentId="1">SILCA Family</category><category id="3" parentId="1">SILCA Whitening</category><category id="4" parentId="1">SILCA Complete</category><category id="5">toothbrushes</category><category id="6">opolaskivatel</category><category id="7">Osvezhiteli</category><category id="8">zubnaya_nitka</category><category id="9">v_dorogu</category><category id="10">kit</category></categories><offers><offer id="1" available="true"><url>http://silca.info/catalog/toothpastes/silca/5/</url><price>80</price><name>Семейная зубная паста «SILCA Family»</name><currencyId>RUR</currencyId><categoryId>2</categoryId><picture>http://silca.info/data/goodscatalog/goods/5/main.jpg</picture><vendor>SILCA</vendor><vendorCode>4014612510198</vendorCode><barcode>12233</barcode><description>&#13;
            Кальций + фтор&#13;
            Защита от кариеса и укрепление эмали&#13;
            В процессе ежедневной чистки зубов важно не только обращать внимание на качество очищения, но и не допускать повреждения зубной эмали. Двойная чистящая система зубной пасты SILCA Family действует на основе мягкого современного абразива, удаляя зубной налет бережно и деликатно, а оптимальное сочетание кальция и фтора укрепляет зубную эмаль, эффективно защищая ее от кариеса. Классический вкус перечной мяты в сочетании со свежей цитрусовой нотой звучит свежо и понравится как взрослым, так и детям.&#13;
Текст на упаковке: Двойная чистящая система на основе диоксида кремния деликатно удаляет зубной налет. Комплекс фтора и кальция эффективно укрепляет структуру эмали и предотвращает возникновение кариеса. Цитрусовая нота добавляет изысканности классическому вкусу перечной мяты.&#13;
Состав: Aqua, Calcium Carbonate, Hydrated Silica,Propylene Glycol , Glycerin, Sorbitol, Sodium Lauryl Sulfate, Cellulose Gum, Aroma, Sodium Monofluorophosphate, Sodium Saccharin, Sodium Methylparaben,  Limonene&#13;
Двойная чистящая система контролируемой абразивности (RDA 65): диоксид кремния + карбонат кальция.&#13;
Активные компоненты: монофторфосфат натрия, лимонен. Массовая доля фторида – 0,125% (Fˉ).&#13;
Вкус и запах: перечная мята с цитрусовой нотой.&#13;
Цвет: белый.&#13;
        </description></offer><offer id="2" available="true"><url>http://silca.info/catalog/toothpastes/silca/6/</url><price>100</price><name>Семейная зубная паста «SILCA Best Care + Aloe»</name><currencyId>RUR</currencyId><categoryId>2</categoryId><picture>http://silca.info/data/goodscatalog/goods/6/main.jpg</picture><vendor>SILCA</vendor><vendorCode>4014612510785</vendorCode><barcode>12300</barcode><description>&#13;
            Экстракт Алоэ Вера&#13;
            Защита от кариеса и укрепление десен&#13;
            Здоровые десны не просто важны с эстетической точки зрения, а во многом являются определяющим фактором здоровья зубов, а потому требуют не менее тщательного ухода, чем зубная эмаль. Благодаря специально разработанной для ухода за деснами рецептуре зубная паста SILCA Best Care + Aloe не только обеспечивает эффективное удаление зубного налета и укрепляет структуру эмали, защищая зубы от кариеса, но и оказывает благотворное влияние на десны и мягкие ткани детей и взрослых, предотвращая воспалительные процессы и тонизируя слизистую. Классический вкус перечной мяты приятно освежает полость рта.&#13;
Текст на упаковке: Двойная чистящая система на основе диоксида кремния деликатно удаляет зубной налет.&#13;
Комплекс фтора и кальция эффективно укрепляет структуру эмали и предотвращает возникновение кариеса. Экстракт Алоэ Вера обеспечивает профилактику воспалительных процессов и благотворно влияет на состояние десен и тканей полости рта. Классический вкус мяты перечной придает ощущение чистоты и свежести.&#13;
Состав: Aqua, Calcium Carbonate, Sorbitol, Hydrated Silica, Propylene Glycol, Aloe Barbadensis Extract, Sodium Lauryl Sulfate, Cellulose Gum, Sodium Monofluorophosphate, Aroma, Sodium Saccharin, Sodium Methylparaben&#13;
Двойная чистящая система контролируемой абразивности (RDA 65): гидратированный диоксид кремния + карбонат кальция.&#13;
Активные компоненты: монофторфосфат натрия, экстракт Алоэ Вера. Массовая доля фторида – 0,125% (Fˉ).&#13;
Вкус и запах: перечная мята&#13;
Цвет: белый&#13;
        </description></offer><offer id="3" available="true"><url>http://silca.info/catalog/toothpastes/silca/8/</url><price>130</price><name>Отбеливающая зубная паста «SILCA Herbal White»</name><currencyId>RUR</currencyId><categoryId>3</categoryId><picture>http://silca.info/data/goodscatalog/goods/8/main.jpg</picture><vendor>SILCA</vendor><vendorCode>4014612510167</vendorCode><barcode>12230</barcode><description>&#13;
            Мята + мелисса&#13;
            Бережное отбеливание и защита десен&#13;
            Заботясь о белоснежной улыбке, важно помнить, что отбеливание зубов должно быть максимально бережным и деликатным. Тройная чистящая система с контролируемым уровнем абразивности благодаря мягким полирующим компонентам, входящим в рецептуру зубной пасты SILCA Herbal White, позволяет постепенно восстановить природную белизну и блеск зубов, не травмируя зубную эмаль, а также предотвратить образование зубного налета. Натуральные экстракты мяты и мелиссы обеспечивают антибактериальный эффект, придают свежесть дыханию и благотворно влияют на десны, а оптимальное содержание фтора надежно защищает от кариеса.&#13;
Текст на упаковке: Тройная чистящая система с контролируемым уровнем абразивности (RDA 95) на основе диоксида кремния бережно очищает эмаль, не нарушая её структуры. Полирующие компоненты (гидроксид алюминия, диоксид титана) восстанавливают природную белизну и блеск зубов. Пентакалийтрифосфат препятствует образованию зубного налета. Оптимальное содержание фторида натрия гарантирует профилактику кариеса. Натуральное масло мяты полевой и экстракт мелиссы лекарственной препятствуют развитию бактерий, защищают десны и придают свежесть дыханию.&#13;
Состав: Aqua, Sorbitol, Hydrated Silica, Propylene Glycol , PEG-32, Sodium Lauryl Sulfate, Alumina, Aroma, Xanthan Gum, Pentapotassium Triphosphate, Titanium Dioxide, Sodium Fluoride, Sodium Saccharin, Mentha Arvensis Oil, Sodium Methylparaben,  Melissa Officinalis Extract&#13;
Тройная чистящая система контролируемой абразивности (RDA 95): гидратированный диоксид кремния + гидроксид алюминия + диоксид титана.&#13;
Активные компоненты: фторид натрия, пентакалийтрифосфат, масло мяты полевой, экстракт мелиссы лекарственной. Массовая доля фторида – 0,145% (Fˉ).&#13;
Вкус и запах: травяной с нотой цитруса и мяты.&#13;
Цвет: белый&#13;
        </description></offer><offer id="4" available="true"><url>http://silca.info/catalog/toothpastes/silca/9/</url><price>130</price><name>Отбеливающая зубная паста «SILCA Citrus Fresh + Whitening»</name><currencyId>RUR</currencyId><categoryId>3</categoryId><picture>http://silca.info/data/goodscatalog/goods/9/main.jpg</picture><vendor>SILCA</vendor><vendorCode>4014612510181</vendorCode><barcode>12232</barcode><description>&#13;
            Лимон + мята + мелисса&#13;
            Безопасное отбеливание и свежее дыхание&#13;
            Белоснежные зубы и свежее дыхание — вот он, универсальный секрет успеха. Достичь совершенства легко: зубная паста SILCA Citrus Fresh + Whitening одновременно отбеливает зубы, придает блеск эмали и эффективно освежает дыхание за счет натуральных экстрактов мяты, мелиссы и цитрусовых эфирных масел. Деликатная чистящая система пасты с контролируемым уровнем абразивности и мягкими полирующими компонентами не нарушает структуру эмали, бережно очищая ее и предотвращая появление зубного налета, а входящий в состав пасты фтор гарантирует защиту от кариеса.&#13;
Текст на упаковке: Тройная чистящая система с контролируемым уровнем абразивности (RDA 95) на основе диоксида кремния бережно очищает эмаль, не нарушая её структуры. Полирующие компоненты (гидроксид алюминия, диоксид титана) восстанавливают природную белизну и блеск зубов. Пентакалийтрифосфат препятствует образованию зубного налета. Оптимальное содержание фторида натрия гарантирует профилактику кариеса. Сочетание натуральных экстрактов мяты, мелиссы, лимонена и цитраля обеспечивает яркий освежающий цитрусовый вкус пасты.&#13;
Состав: Aqua, Sorbitol, Hydrated Silica, Propylene Glycol , PEG-32, Sodium Lauryl Sulfate, Alumina, Aroma, Xanthan Gum, Pentapotassium Triphosphate, Titanium Dioxide, Sodium Fluoride, Sodium Saccharin, Mentha Arvensis Oil, Sodium Methylparaben,  Limonene, Citral, Melissa Officinalis Extract&#13;
Тройная чистящая система контролируемой абразивности (RDA 95): гидратированный диоксид кремния + гидроксид алюминия + диоксид титана.&#13;
Активные компоненты: фторид натрия, пентакалийтрифосфат, масло мяты полевой, экстракт мелиссы лекарственной, лимонен, цитраль. Массовая доля фторида – 0,145% (Fˉ).&#13;
Вкус и запах: цитрус и мята.&#13;
Цвет: белый&#13;
        </description></offer><offer id="5" available="true"><url>http://silca.info/catalog/toothpastes/silca/10/</url><price>130</price><name>Отбеливающая зубная паста «SILCA Arctic White»</name><currencyId>RUR</currencyId><categoryId>3</categoryId><picture>http://silca.info/data/goodscatalog/goods/10/main.jpg</picture><vendor>SILCA</vendor><vendorCode>4014612510327</vendorCode><barcode>12254</barcode><description>&#13;
            Аллантоин + Микрогранулы&#13;
            Эффективное отбеливание для курильщиков и любителей кофе&#13;
            Как сохранить блестящую белоснежную улыбку и свежее дыхание, не отказываясь при этом от любимых привычек? Решить эту проблему призвана отбеливающая зубная паста SILCA Arctic White с сильным классическим вкусом перечной мяты, позволяющая эффективно восстановить естественные белизну и блеск зубной эмали и освежить дыхание, даже если вы курите, любите кофе или крепкий чай. Тройная чистящая система, включающая в себя полирующие компоненты и активные микрогранулы, удаляет темный налет и препятствует его повторному образованию. Обогащенная фтором и аллантоином формула обеспечивает защиту от кариеса и оказывает укрепляющее и противовоспалительное действие на десны и слизистые оболочки полости рта.&#13;
Текст на упаковке: Тройная чистящая система с контролируемым уровнем абразивности (RDA 85), включающая диоксид кремния, полирующий компонент диоксид титана и голубые микрогранулы, эффективно удаляет налет от кофе, чая и табака, восстанавливает природную белизну и блеск зубов. Пирофосфат калия препятствует образованию зубного налета. Оптимальное содержание фторида натрия гарантирует профилактику кариеса. Аллантоин укрепляет десны и слизистую оболочку полости рта. Сильный классический вкус мяты перечной надолго освежает дыхание.&#13;
Состав: Aqua, Hydrated Silica, Sorbitol, Propylene Glycol, Tetrapotassium Pyrophosphate, Xanthan Gum, Sodium C14-16 Olefin Sulfonate, Aroma, Titanium Dioxide, Sodium Fluoride, Sodium Saccharin, Allantoin, Silica, Sodium Methylparaben, Cl 74160&#13;
Тройная чистящая система контролируемой абразивности (RDA 85): диоксид кремния + гидратированный диоксид кремния + диоксид титана.&#13;
Активные компоненты: фторид натрия, пирофосфат калия, аллантоин. Массовая доля фторида – 0,145% (Fˉ).&#13;
Вкус и запах: перечная мята&#13;
Цвет: белый с голубыми микрогранулами.&#13;
        </description></offer><offer id="6" available="true"><url>http://silca.info/catalog/toothpastes/silca/11/</url><price>130</price><name>Комплексная зубная паста «SILCA Herbal Complete»</name><currencyId>RUR</currencyId><categoryId>4</categoryId><picture>http://silca.info/data/goodscatalog/goods/11/main.jpg</picture><vendor>SILCA</vendor><vendorCode>4014612510211</vendorCode><barcode>12238</barcode><description>&#13;
            Ромашка + календула + витамин E&#13;
            Укрепление десен и защита от кариеса&#13;
            Сохранить здоровые зубы и десны на долгие годы поможет регулярный комплексный уход, включающий в себя тщательное удаление зубного налета, профилактику кариеса и укрепление десен. Эффективно решить все эти задачи поможет зубная паста SILCA Herbal Complete: тройная чистящая система на основе мягкого абразива эффективно очищает эмаль, натуральные экстракты ромашки, календулы, тысячелистника, шалфея и витамина Е укрепляют десны и предотвращают воспалительные процессы слизистой оболочки полости рта, комплекс фторида натрия и карбамида гарантирует надежную защиту от кариеса, а оригинальный вкус пасты, сочетающий аромат трав и освежающую прохладу натурального масла перечной мяты, тонизирует мягкие ткани полости рта и освежает дыхание.&#13;
Текст на упаковке: Комплекс натуральных экстрактов ромашки, календулы, тысячелистника, шалфея и витамина Е укрепляет десны, повышает их устойчивость к воспалению, препятствует развитию заболеваний пародонта. Фторид натрия в сочетании с карбамидом гарантирует надежную профилактику кариеса. Тройная чистящая система на основе диоксида кремния бережно и основательно удаляет зубной налет, являющийся главной причиной возникновения кариеса. Вкус пасты сочетает аромат трав и освежающую прохладу натурального масла перечной мяты.&#13;
Состав: Aqua, Hydrated Silica, Sorbitol, Propylene Glycol, Silica, Urea, Sodium Lauryl Sulfate, Xanthan Gum, Aroma, Titanium Dioxide, Sodium Fluoride, Menta Piperita, Sodium Saccharin, Calendula Officinalis Extract, Chamomilla Recutita Extract, Sodium Methylparaben, Tocopheryl Nicotinate, Achillea Millefollium Extract, Salvia Officinalis Extract, Cl 47005, Cl 42051&#13;
Тройная чистящая система контролируемой абразивности (RDA 65): диоксид кремния + гидратированный диоксид кремния + диоксид титана.&#13;
Активные компоненты: фторид натрия, карбамид, масло мяты перечной, экстракт календулы лекарственной, экстракт ромашки аптечной, экстракт шалфея лекарственного, экстракт тысячелистника обыкновенного, токоферол (витамин Е). Массовая доля фторида – 0,145% (Fˉ).&#13;
Вкус и запах: травяной с нотой перечной мяты&#13;
Цвет: светло-зеленый&#13;
        </description></offer><offer id="7" available="true"><url>http://silca.info/catalog/toothpastes/silca/12/</url><price>130</price><name>Комплексная зубная паста «SILCA Natural Extrakte»</name><currencyId>RUR</currencyId><categoryId>4</categoryId><picture>http://silca.info/data/goodscatalog/goods/12/main.jpg</picture><vendor>SILCA</vendor><vendorCode>4014612510778</vendorCode><barcode>12299</barcode><description>&#13;
            Кора дуба + ромашка + шалфей&#13;
            Против кровоточивости и воспаления десен&#13;
            Сложно переоценить роль десен в общем состоянии здоровья человека: правильный прикус, здоровые зубы, хорошее пищеварение и свежее дыхание невозможны без крепких и здоровых десен. Обеспечить полноценный комплексный уход за деснами поможет SILCA Natural Extrakte: натуральные экстракты коры дуба, ромашки и шалфея мягко устраняют раздражение и кровоточивость, двойная чистящая система эффективно борется с главной причиной воспаления десен — зубным налетом, а свежий вкус луговых трав с нотой эвкалипта помогает надолго освежить дыхание.&#13;
Текст на упаковке: Комплекс натуральных экстрактов коры дуба, ромашки и шалфея обеспечивает профилактику кровоточивости десен и воспалительных процессов слизистой оболочки полости рта. Фторид натрия в сочетании с карбамидом гарантирует защиту от кариеса. Двойная чистящая система на основе диоксида кремния эффективно удаляет зубной налет, являющийся главной причиной возникновения кариеса. Вкус пасты удачно сочетает аромат трав и освежающую ноту эвкалипта.&#13;
Состав: Aqua, Hydrated Silica, Sorbitol, Propylene Glycol, Urea, PEG-32, Sodium Lauryl Sulfate, Xanthan Gum, Titanium Dioxide, Aroma, Sodium Fluoride, Sodium Saccharin,  Quercus Robur Extract, Chamomilla Recutita Extract, Salvia Officinalis Extract, Sodium Methylparaben, Limonene, Cl 74260&#13;
Двойная чистящая система контролируемой абразивности (RDA 87): гидратированный диоксид кремния + диоксид титана.&#13;
Активные компоненты: фторид натрия, карбамид, экстракт коры дуба, экстракт ромашки аптечной, экстракт шалфея лекарственного, лимонен. Массовая доля фторида – 0,145% (Fˉ).&#13;
Вкус и запах: травяной с нотой эвкалипта.&#13;
Цвет: белый с зелеными полосами&#13;
        </description></offer><offer id="8" available="true"><url>http://silca.info/catalog/toothpastes/silca/13/</url><price>130</price><name>Комплексная зубная паста «SILCA Complete Sensitive»</name><currencyId>RUR</currencyId><categoryId>4</categoryId><picture>http://silca.info/data/goodscatalog/goods/13/main.jpg</picture><vendor>SILCA</vendor><vendorCode>4014612510174</vendorCode><barcode>12231</barcode><description>&#13;
            Масло апельсина&#13;
            Деликатный уход за чувствительными зубами и деснами&#13;
            Миллионы людей во всем мире, обладая здоровыми, не подверженными кариесу зубами, тем не менее, страдают от гиперчувствительности зубной эмали, когда кусочек мороженого или глоток горячего чая с лимоном вызывает неприятные и даже болезненные ощущения. Эту проблему легко решает зубная паста SILCA Complete Sensitive, специально разработанная формула которой обеспечивает комплексный уход за чувствительными зубами и деснами. Тройная чистящая система с пониженным уровнем абразивности позволяет чистить зубы максимально бережно и препятствует образованию зубного налета, а входящий в состав пасты цитрат калия снижает неприятные ощущения от воздействия горячего/холодного или кислого/сладкого. Обогащенная натуральным маслом сладкого апельсина рецептура предупреждает воспаление десен и тонизирует слизистую оболочку полости рта.&#13;
Текст на упаковке: Специальная формула обеспечивает комплексный уход за чувствительными зубами и деснами. Цитрат калия снижает болезненность при употреблении горячего/холодного, кислого/сладкого. Тройная чистящая система с пониженным уровнем абразивности (RDA 65) на основе диоксида кремния бережно очищает зубы, не травмируя эмаль и десны. Масло сладкого апельсина предупреждает воспаление десен и тонизирует слизистую оболочку полости рта. Пентакалийтрифосфат и лимонная кислота препятствуют образованию зубного налета. Комплекс карбамида и фторида натрия гарантирует эффективную профилактику кариеса. Классический вкус перечной мяты дополнен яркой нотой апельсина.&#13;
Состав: Aqua, Sorbitol, Potassium Citrate, Pentapotassium Triphosphate, Propylene Glycol, Hydrated Silica, Silica, PEG-32, Urea, Sodium Lauryl Sulfate, Aroma, Titanium Dioxide, Xanthan Gum, Citric Acid, Sodium Fluoride, Sodium Saccharin, Citrus Aurantium Dilcis Peel Oil, Sodium Methylparaben,  Limonene&#13;
Тройная чистящая система с пониженным уровнем абразивности (RDA 65): диоксид кремния + гидратированный диоксид кремния + диоксид титана.&#13;
Активные компоненты: фторид натрия, карбамид, цитрат калия, пентакалийтрифосфат, лимонная кислота, масло сладкого апельсина, лимонен. Массовая доля фторида – 0,145% (Fˉ).&#13;
Вкус и запах: перечная мята с нотой апельсина.&#13;
Цвет: белый.&#13;
        </description></offer><offer id="9" available="true"><url>http://silca.info/catalog/toothbrushes/silca/47/</url><price>90</price><name>SILCAMED Black Contour</name><currencyId>RUR</currencyId><categoryId>5</categoryId><picture>http://silca.info/data/goodscatalog/goods/47/main.jpg</picture><vendor>SILCA</vendor><vendorCode>4022551263266</vendorCode><barcode>4022551263266</barcode><description>&#13;
            Зубная щетка средней жесткости.&#13;
            Medium.&#13;
            SILCAMED Black Contour – многофункциональная зубная щетка с инновационной головкой, снабженной двухуровневой щетиной с высоким внешним рядом и силовым выступом. Двухуровневая щетина отвечает за эффективную очистку как жевательных поверхностей, так и межзубных пространств (причем высокий внешний ряд щетинок позволяет одновременно очищать и внешнюю, и внутреннюю поверхность зубов, а силовой выступ интенсивно очищает труднодоступные места). Фактурные вставки из мягкого пластика на ручке предотвращают скольжение щетки во время чистки.&#13;
Текст на упаковке&#13;
Мультифункциональная головка с разноуровневой щетиной обеспечивает уход за зубами и деснами.&#13;
Силовой выступ предназначен для очищения межзубных промежутков и труднодоступных мест.&#13;
Скошенное внутреннее поле эффективно удаляет налет с жевательных поверхностей.&#13;
Удлиненные внешние щетинки очищают гладкие поверхности, десневой желобок и мягко массируют десны.&#13;
Абсолютно закругленная щетина не травмирует десны. При производстве щетины используется высококачественное волокно Nylon 6.12&#13;
Удобная двухкомпонентная ручка с нескользящим упором для большого пальца  и мягким закругленным кончиком.&#13;
Состав:&#13;
Ручка: полипропилен BP  100-CB 25;  ТПЭ Thermolast APIGO 4969624&#13;
Щетина: волокно Nylon 6.12&#13;
        </description></offer><offer id="10" available="true"><url>http://silca.info/catalog/toothbrushes/silca/48/</url><price>90</price><name>SILCAMED Favorite</name><currencyId>RUR</currencyId><categoryId>5</categoryId><picture>http://silca.info/data/goodscatalog/goods/48/main.jpg</picture><vendor>SILCA</vendor><vendorCode>4022551263259</vendorCode><barcode>4022551263259</barcode><description>&#13;
            Зубная щетка средней жесткости.&#13;
            Medium.&#13;
            SILCAMED Favorite – многофункциональная зубная щетка с инновационной головкой, снабженной двухуровневой щетиной с высоким внешним рядом и силовым выступом. Двухуровневая щетина отвечает за эффективную очистку как жевательных поверхностей, так и межзубных пространств (причем высокий внешний ряд щетинок позволяет одновременно очищать и внешнюю, и внутреннюю поверхность зубов, а силовой выступ интенсивно очищает труднодоступные места). Фактурные вставки из мягкого пластика на ручке предотвращают скольжение щетки во время чистки.&#13;
Текст на упаковке&#13;
Мультифункциональная головка с разноуровневой щетиной обеспечивает уход за зубами и деснами.&#13;
Силовой выступ предназначен для очищения межзубных промежутков и труднодоступных мест.&#13;
Скошенное внутреннее поле эффективно удаляет налет с жевательных поверхностей.&#13;
Удлиненные внешние щетинки очищают гладкие поверхности, десневой желобок и мягко массируют десны.&#13;
Абсолютно закругленная щетина не травмирует десны. При производстве щетины используется высококачественное волокно Nylon 6.12&#13;
Удобная двухкомпонентная ручка с нескользящим упором для большого пальца  и мягким закругленным кончиком.&#13;
Состав:&#13;
Ручка: полипропилен BP  100-CB 25;  ТПЭ Thermolast APIGO 4969624&#13;
Щетина: волокно Nylon 6.12&#13;
        </description></offer><offer id="11" available="true"><url>http://silca.info/catalog/toothbrushes/silca/79/</url><price>150</price><name>SILCA Black Contour в двойном блистере</name><currencyId>RUR</currencyId><categoryId>5</categoryId><picture>http://silca.info/data/goodscatalog/goods/79/main.jpg</picture><vendor>SILCA</vendor><vendorCode>4022551326770</vendorCode><barcode>4022551326770</barcode><description>&#13;
            Зубная щетка средней жесткости. Medium. &#13;
            Для двоих. Удобно! Выгодно!&#13;
            SILCA Black Contour в двойном блистере - мультифункциональная головка с разноуровневой щетиной обеспечивает уход за зубами и деснами. Силовой выступ предназначен для очищения межзубных промежутков и труднодоступных мест. Скошенное внутреннее поле эффективно удаляет налет с жевательных поверхностей.Удлиненные внешние щетинки очищают гладкие поверхности, десневой желобок и мягко массируют десны. Абсолютно закругленная щетина не травмирует десны. При производстве щетины используется высококачественное волокно Tynex компании DuPont. Удобная двухкомпонент-ная ручка с нескользящим упором для большого пальца  и мягким закругленным кончиком.СОСТАВ:  &#13;
Ручка: полипропилен BP  100-CB 25;  ТПЭ Thermolast APIGO 4969624&#13;
Щетина: волокно TYNEX полиамид  6.12&#13;
        </description></offer><offer id="12" available="true"><url>http://silca.info/catalog/toothbrushes/silca/49/</url><price>110</price><name>SILCAMED Comfort</name><currencyId>RUR</currencyId><categoryId>5</categoryId><picture>http://silca.info/data/goodscatalog/goods/49/main.jpg</picture><vendor>SILCA</vendor><vendorCode>4022551263310</vendorCode><barcode>4022551263310</barcode><description>&#13;
            Зубная щетка средней жесткости.&#13;
            Medium.&#13;
            SILCAMED Comfort – зубная щетка со стильной двухкомпонентной ручкой и оригинальным устройством чистящей головки. Дугообразное расположение щетинок средней жесткости позволяет очистить зубы бережно и эффективно, не травмируя десны и слизистые оболочки полости рта. Высокий внешний ряд щетины деликатно очищает межзубные пространства и массирует десны. Сочетание двух типов пластика приятно на ощупь и препятствует скольжению щетки в руке.&#13;
Текст на упаковке&#13;
Мультифункциональная головка с разноуровневой щетиной и мягкой окантовкой обеспечивает уход за зубами и деснами.&#13;
Силовой выступ предназначен для очищения межзубных промежутков и труднодоступных мест.&#13;
Дугообразное внутреннее поле повторяющее естественную форму зубов эффективно удаляет налет с жевательных поверхностей.&#13;
Удлиненные внешние щетинки очищают гладкие поверхности, десневой желобок и мягко массируют десны.&#13;
Абсолютно закругленная щетина не травмирует десны. При производстве щетины используется высококачественное волокно Nylon 6.12&#13;
Эргономичная двухкомпонентная ручка с упором для большого пальца, нескользящим покрытием  и мягким закругленным кончиком.&#13;
Состав:&#13;
Ручка: полипропилен BP 100-CB 25;  ТПЭ Thermolast APIGO 4969624&#13;
Щетина: волокно Nylon 6.12&#13;
        </description></offer><offer id="13" available="true"><url>http://silca.info/catalog/toothbrushes/silca/50/</url><price>110</price><name>SILCA Brilliant NEW</name><currencyId>RUR</currencyId><categoryId>5</categoryId><picture>http://silca.info/data/goodscatalog/goods/50/main.jpg</picture><vendor>SILCA</vendor><vendorCode>4022551309889</vendorCode><barcode>4022551309889</barcode><description>&#13;
            Зубная щетка средней жесткости. &#13;
            Medium.&#13;
            SILCA Brilliant NEW – эффективная зубная щетка, обеспечивающая максимально тщательную  чистку зубов благодаря двухуровневой щетине средней жесткости. Более короткие щетинки интенсивно удаляют зубной налет с жевательных поверхностей, аккуратно прорабатывая неровности эмали, более длинные – деликатно очищают межзубное пространство. Двухкомпонентная ручка предотвращает скольжение щетки. Щетка доступна в различных цветовых вариантах.&#13;
Текст на упаковке&#13;
Мультифункциональная головка с разноуровневой щетиной и мягкой окантовкой обеспечивает уход за зубами и деснами.&#13;
Силовой выступ предназначен для очищения межзубных промежутков и труднодоступных мест.&#13;
Короткие и удлиненные щетинки основного поля эффективно удаляют налет с жевательных поверхностей.&#13;
Абсолютно закругленная щетина не травмирует десны. При производстве щетины используется высококачественное волокно Nylon 6.12&#13;
Гибкая двухкомпонентная ручка с упорами для большого и указательного пальца  и мягким закругленным кончиком.&#13;
Состав:&#13;
Ручка: полипропилен MOSTEN NB 425 ;  ТПЭ Thermolast APIGO 4969624&#13;
Щетина: волокно Nylon 6.12&#13;
        </description></offer><offer id="14" available="true"><url>http://silca.info/catalog/toothbrushes/silca/52/</url><price>130</price><name>SILCA X-Jazz Griff</name><currencyId>RUR</currencyId><categoryId>5</categoryId><picture>http://silca.info/data/goodscatalog/goods/52/main.jpg</picture><vendor>SILCA</vendor><vendorCode>4022551263303</vendorCode><barcode>4022551263303</barcode><description>&#13;
            Зубная щетка средней жесткости. &#13;
            Medium.&#13;
            SILCA  X-Jazz Griff – это современная, высокотехнологичная зубная щетка, сочетающая в себе целый ряд инноваций для максимально эффективного ухода за зубами и полостью рта. Сочетание разноуровневой щетины и различный угол наклона щетинок по отношению к чистящей головке гарантируют тщательную очистку не только фронтальных и жевательных поверхностей зубов, но и труднодоступных межзубных пространств. Специально разработанный для удаления налета со слизистых оболочек рельефный элемент бережно очищает поверхность языка, а эргономичная ручка щетки гарантирует комфорт во время всего процесса чистки. Щетка доступна в нескольких цветовых вариантах.&#13;
Текст на упаковке&#13;
Мультифункциональная головка с разноуровневой щетиной и элементами для чистки языка и массажа десен обеспечивает эффективный уход за всей полостью рта.&#13;
Силовой выступ предназначен для очищения межзубных промежутков и труднодоступных мест.&#13;
Пять рядов Х-образной щетины эффективно удаляют налет с жевательных поверхностей.&#13;
Абсолютно закругленная щетина не травмирует десны. При производстве щетины используется высококачественное волокно Nylon 6.12&#13;
Эргономичная двухкомпонентная ручка необычной формы с  нескользящим покрытием и мягким закругленным кончиком.&#13;
Состав:&#13;
Ручка: полипропилен BP  100-CB 25;  ТПЭ Thermolast TF3 AAH&#13;
Щетина: волокно Nylon 6.12&#13;
        </description></offer><offer id="15" available="true"><url>http://silca.info/catalog/toothbrushes/silca/59/</url><price>90</price><name>SILCAMED Дорожная</name><currencyId>RUR</currencyId><categoryId>5</categoryId><picture>http://silca.info/data/goodscatalog/goods/59/main.jpg</picture><vendor>SILCA</vendor><vendorCode>4022551265970</vendorCode><barcode>4022551265970</barcode><description>&#13;
            Зубная щетка средней жесткости.   &#13;
            Medium.&#13;
            SILCAMED ДОРОЖНАЯ – оптимальной формы головка с рельефным элементом для чистки языка и тщательно закругленной щетиной обеспечивает эффективный уход за полостью рта во время путешествий. При производстве щетины используется высококачественное волокно Tynex компании DuPont. Прозрачный футляр-трансформер легко превращается в удобную ручку зубной щетки.&#13;
&#13;
Текст на упаковке&#13;
&#13;
Оптимальной формы головка &#13;
с тщательно закругленной щетиной  обеспечивает бережный уход за зубами и не травмирует десны. При производстве щетины используется высококачественное волокно Nylon 6.12&#13;
Прозрачный футляр-трансформер легко превращается в удобную ручку зубной щетки. Вентиляционные отверстия в футляре способствуют быстрому высыханию!&#13;
Состав:&#13;
Ручка: полипропилен. Футляр: Luran.&#13;
Щетина: волокно Nylon 6.12&#13;
 &#13;
&#13;
        </description></offer><offer id="16" available="true"><url>http://silca.info/catalog/opolaskivatel/silcamed/65/</url><price>100</price><name>Ополаскиватель полости рта для белизны зубов  «SILCAMED CRYSTAL WHITE»</name><currencyId>RUR</currencyId><categoryId>6</categoryId><picture>http://silca.info/data/goodscatalog/goods/65/main.jpg</picture><vendor>SILCA</vendor><vendorCode>4607075001435</vendorCode><barcode>700020 </barcode><description>&#13;
            &#13;
            Для белизны зубов  &#13;
&#13;
&#13;
            1. Эффективно растворяет темный налет на эмали &#13;
2. Отбеливает зубы, не травмируя эмаль&#13;
3. Предотвращает образование зубного камня&#13;
Текст на упаковке:&#13;
Ксилит расщепляет зубной налет и предотвращает появление пятен на зубах. Пирофосфат отбеливает эмаль, а экстракт мяты устраняет запах и освежает дыхание в течение дня. Экстракты ромашки и шалфея обладают успокаивающим и противовоспалительным действием.&#13;
Состав:&#13;
Aqua, Sorbitol\Glycerin, PEG-40 Hydrogenated Castor Oil, Tetrasodium Pyrophosphate, Xylitol,  Imidazolidinyl  urea, Sodium Saccharin,  Peppermint Leaf Extract, Salvia Officinalis Essential Extract, Chamomilla Recutita Extract, Sodium Methylparaben, Aroma, Citric Acid, Sodium Fluoride, CI 42090.&#13;
Массовая доля фторида – 0,02% (F-).&#13;
Активные компоненты:&#13;
- Ксилит растворяет налет на зубах, удаляя потемнения и желтые пятна&#13;
- Специальный профессиональный комплекс с фосфатом отбеливает эмаль&#13;
- Мята эффективно устраняет запах&#13;
- Экстракты растений защищают слизистую от раздражения&#13;
Вкус: Приятный мятный вкус&#13;
Цвет: прозрачный&#13;
        </description></offer><offer id="17" available="true"><url>http://silca.info/catalog/opolaskivatel/silcamed/119/</url><price>80</price><name>SILCAMED БАЛЬЗАМ ДЛЯ ДЕСЕН</name><currencyId>RUR</currencyId><categoryId>6</categoryId><picture>http://silca.info/data/goodscatalog/goods/119/main.jpg</picture><vendor>SILCA</vendor><vendorCode>4607075002371</vendorCode><barcode>700026</barcode><description>&#13;
            7 НАТУРАЛЬНЫХ ЭКСТРАКТОВ ЦЕЛЕБНЫХ РАСТЕНИЙ&#13;
            Ополаскиватель для полости рта &#13;
            ОТЛИЧНО УКРЕПЛЯЕТ ДЕСНЫ&#13;
БЫСТРО СНИМАЕТ ВОСПАЛЕНИЯ&#13;
ЭФФЕКТИВНО УСТРАНЯЕТ ЗАПАХ&#13;
Совместная разработка российских и немецких стоматологов.&#13;
Мощный щит для защиты Ваших десен от пародонтоза&#13;
7 целебных растений:&#13;
Кора дуба – непревзойденный природный лекарь в борьбе с пародонтозом: снимает воспаление, уменьшает расшатывание зубов, укрепляет кровеносные сосуды.&#13;
Пихта, шалфей, ромашка и календула препятствуют росту разрушающих зубы бактерий, устраняют кровоточивость дёсен и неприятный запах. &#13;
Крапива оказывает эффективное кровоостанавливающее и противовоспалительное действие.&#13;
Мята придает ощущение свежести.&#13;
СОСТАВ:  &#13;
Aqua, Sorbitol\Glycerin, PEG-40 Hydrogenated Castor Oil, Imidazolidinyl  urea, Sodium Saccharin,  Sodium Fluoride, Quercus Rubor Root Extract, Abies Sibirica Extract, Salvia Officinalis Essential Extract, Chamomilla Recutita Extract, Calendula Officinalis Flower Extract,  Urtica dioica extract,  Menhta piperita Extract, Sodium Methylparaben, Aroma, Citric Acid, CI 42090, CI 19140.Способ применения: налить в колпачок 15-20мл ополаскивателя, полоскать в течение одной минуты два-три раза в день. НЕ ГЛОТАТЬ!Допустимо незначительное выпадение осадка вследствие наличия в составе натуральных экстрактов.Массовая доля фторида - 0,05% (Fˉ)&#13;
        </description></offer><offer id="18" available="true"><url>http://silca.info/catalog/opolaskivatel/silcamed/120/</url><price>80</price><name>SILCAMED КОМПЛЕКСНАЯ ЗАЩИТА</name><currencyId>RUR</currencyId><categoryId>6</categoryId><picture>http://silca.info/data/goodscatalog/goods/120/main.jpg</picture><vendor>SILCA</vendor><vendorCode>4607075002388</vendorCode><barcode>700027</barcode><description>&#13;
            100% натуральные экстракты&#13;
            Ополаскиватель для полости рта &#13;
            ЗАЩИЩАЕТ ОТ КАРИЕСА &#13;
СНИМАЕТ ВОСПАЛЕНИЯ ДЕСЕН&#13;
ВОССТАНАВЛИВАЕТ БЕЛИЗНУ&#13;
Совместная разработка российских и немецких стоматологов.&#13;
Инновационная рецептура ополаскивателя, разработанная в Германии, комплексно защищает от болезней всю полость рта.&#13;
Активный фтор эффективно защищает от кариеса. &#13;
Фосфатный комплекс отлично растворяет желтый налет и отбеливает эмаль.&#13;
Натуральные экстракты надежно укрепляют десны, снимают кровоточивость и воспаления. &#13;
Мята устраняет запах и придает свежесть на весь день!&#13;
СОСТАВ:    &#13;
Agua, Sorbitol\Glycerin, PEG-40 Hydrogenated Castor Oil, Tetrasodium Pyrophosphate, Xylitol,  Imidazolidinyl  urea, Sodium Saccharin,  Peppermint Leaf Extract, Quercus Rubor Root Extract, Salvia Officinalis Essential Extract, Chamomilla Recutita Extract, Sodium Methylparaben, Aroma, Citric Acid, Sodium Fluoride, CI 42090, CI 19140. Способ применения: налить в колпачок 15-20мл ополаскивателя, полоскать в течение одной минуты два-три раза в день. НЕ ГЛОТАТЬ!Допустимо незначительное выпадение осадка вследствие наличия в составе натуральных экстрактов.Массовая доля фторида - 0,05% (Fˉ)&#13;
        </description></offer><offer id="19" available="true"><url>http://silca.info/catalog/Osvezhiteli/SILCAMED/74/</url><price>100</price><name>Освежитель полости рта SILCAMED АНТИТАБАК</name><currencyId>RUR</currencyId><categoryId>7</categoryId><picture>http://silca.info/data/goodscatalog/goods/74/main.jpg</picture><vendor>SILCA</vendor><vendorCode>4607075001510</vendorCode><barcode>700024</barcode><description>&#13;
            &#13;
            ОСВЕЖИТЕЛЬ ПОЛОСТИ РТА ДЛЯ ЛЮБИТЕЛЕЙ СИГАРЕТ &#13;
            Тройное действие:&#13;
Устраняет запах табака и освежает полость рта надолго.&#13;
Нормализует баланс микрофлоры во рту после курения.&#13;
Натуральные экстракты ромашки и коры дуба укрепляют ткани десен, способствуют снятию раздражений.&#13;
Состав:&#13;
Aqua, Sorbitol\Glycerin, PEG-40 Hydrogenated Castor Oil, Chamomilla Recutita Extract, Quercus Rubor Root Extract, Aroma, Sodium Saccharin, Imidazolidinyl urea, Sodium Methylparaben, Citric Acid&#13;
        </description></offer><offer id="20" available="true"><url>http://silca.info/catalog/Osvezhiteli/SILCAMED/75/</url><price>100</price><name>ОСВЕЖИТЕЛЬ ПОЛОСТИ РТА SILCAMED EXTRA FRESH</name><currencyId>RUR</currencyId><categoryId>7</categoryId><picture>http://silca.info/data/goodscatalog/goods/75/main.jpg</picture><vendor>SILCA</vendor><vendorCode>4607075001503</vendorCode><barcode>700023</barcode><description>&#13;
            &#13;
            Экстра-свежесть на 24 часа! &#13;
            Эффективно и надолго освежает полость рта, придает дыханию аромат чистоты.  100% натуральные экстракты лекарственных растений ухаживают за всей полостью рта, сохраняют слизистую здоровой, а десны крепкими!&#13;
Состав:&#13;
Aqua, Sorbitol\Glycerin, PEG-40 Hydrogenated Castor Oil, Chamomilla Recutita Extract,Quercus Rubor Root Extract, Aroma, Sodium Saccharin, Imidazolidinyl urea, Sodium Methylparaben, Citric Acid&#13;
        </description></offer><offer id="21" available="true"><url>http://silca.info/catalog/Osvezhiteli/SILCAMED/76/</url><price>100</price><name>ОСВЕЖИТЕЛЬ ПОЛОСТИ РТА SILCAMED КЛУБНИКА</name><currencyId>RUR</currencyId><categoryId>7</categoryId><picture>http://silca.info/data/goodscatalog/goods/76/main.jpg</picture><vendor>SILCA</vendor><vendorCode>4607075001527</vendorCode><barcode>700025</barcode><description>&#13;
            &#13;
            ОСВЕЖИТЕЛЬ ПОЛОСТИ РТА ДЛЯ ЖЕНЩИН&#13;
            Приятный вкус ароматной клубники с мятой создает летнее, яркое настроение. Освежитель качественно устраняет запах, придает ощущение свежести и чистоты на продолжительное время. Натуральные экстракты растений способствуют снятию раздражений в полости рта.Состав:&#13;
Aqua, Sorbitol\Glycerin, PEG-40 Hydrogenated Castor Oil, Chamomilla Recutita Extract, Quercus Rubor Root Extract, Aroma, Sodium Saccharin, Imidazolidinyl urea, Sodium Methylparaben, Citric Acid&#13;
        </description></offer><offer id="22" available="true"><url>http://silca.info/catalog/zubnaya_nitka/SILCAMED/137/</url><price>60</price><name>ЗУБНАЯ НИТЬ SILCAMED EXTRA FRESH</name><currencyId>RUR</currencyId><categoryId>8</categoryId><picture>http://silca.info/data/goodscatalog/goods/137/main.jpg</picture><vendor>SILCA</vendor><vendorCode>4607075003279</vendorCode><barcode>800010</barcode><description>&#13;
            НАТУРАЛЬНЫЕ ЭКСТРАКТЫ МЯТЫ&#13;
            &#13;
            • ОБЕСПЕЧИВАЕТ ТЩАТЕЛЬНОЕ ОЧИЩЕНИЕ БОКОВЫХ ПОВЕРХНОСТЕЙ ЗУБОВ&#13;
• ЛЕГКО ЗАВОДИТЬ МЕЖДУ ЗУБАМИ И УДЕРЖИВАТЬ, ЧТОБЫ БЫЛО УДОБНО ДОСТАТЬ САМЫЕ ТРУДНОДОСТУПНЫЕ УЧАСТКИ, ЧТО ПОЗВОЛЯЕТ КОМФОРТНО И ЭФФЕКТИВНО ОЧИСТИТЬ МЕЖЗУБНЫЕ ПРОМЕЖУТКИ ОТ ЗУБНОГО НАЛЕТА, НЕ ПОВРЕЖДАЯ ДЕСНЫ&#13;
• НЕ РВЕТСЯ, НЕ ЦАРАПАЕТ ДЕСНЫ&#13;
&#13;
Метраж: 10 м.&#13;
Состав: nylon fiber, microcrystalline wax, minty aroma, white wax&#13;
        </description></offer><offer id="23" available="true"><url>http://silca.info/catalog/v_dorogu/travel_kit/139/</url><price>100</price><name>SILCAMED Дорожный набор </name><currencyId>RUR</currencyId><categoryId>9</categoryId><picture>http://silca.info/data/goodscatalog/goods/139/main.jpg</picture><vendor>SILCA</vendor><vendorCode>4607075002937</vendorCode><barcode>600134</barcode><description>&#13;
            зубная паста SILCAMED Family 30 мл + зубная щетка SILCAMED Дорожная&#13;
            Возьмите с собой в дорогу!&#13;
            Семейная зубная паста «SILCAMED Family ». 30г  &#13;
Двойная чистящая система эффективно удаляет налет.&#13;
Комплекс фтора и кальция обеспечивает крепкую эмаль и надежно защищает от кариеса&#13;
Мята и ментол придают дыханию свежесть на весь день&#13;
Зубная щетка «SILCAMED Дорожная плюс. Средней жесткости» &#13;
 &#13;
&#13;
Чрезвычайно удобна в путешествиях, благодаря складной конструкции.&#13;
Не требуется дополнительного футляра, легко складывается и открывается.&#13;
Щетина с закругленными щетинками тщательно и бережно удаляет бактериальный налет.&#13;
&#13;
        </description></offer><offer id="24" available="true"><url>http://silca.info/catalog/v_dorogu/travel_kit/140/</url><price>140</price><name>SILCAMED Travel-Compact</name><currencyId>RUR</currencyId><categoryId>9</categoryId><picture>http://silca.info/data/goodscatalog/goods/140/main.jpg</picture><vendor>SILCA</vendor><vendorCode>4022551310663</vendorCode><barcode>4022551310663</barcode><description>&#13;
            Зубная щетка средней жесткости. Medium.&#13;
            &#13;
            «SILCAMED Travel-Compact» – мультифункциональная дорожная зубная щётка пятого поколения с разноуровневой щетиной средней жесткости и двухкомпонентным футляром-трансформером.&#13;
Текст на упаковке&#13;
Мультифункциональная головка с разноуровневой щетиной обеспечивает уход за зубами и деснами.&#13;
Силовой выступ предназначен для очищения межзубных промежутков и труднодоступных мест.&#13;
Короткие щетинки внутреннего поля эффективно удаляют налет с жевательных поверхностей.&#13;
Удлиненные внешние зубчатые щетинки очищают гладкие поверхности, десневой желобок и мягко массируют десны.&#13;
Абсолютно закругленная щетина не травмирует десны. При производстве щетины используется высококачественное волокно Nylon 6.12&#13;
Двухкомпонентный футляр-трансформер с нескользящим покрытием легко превращается в удобную ручку зубной щетки.&#13;
Состав:&#13;
Ручка: полипропилен BP 100-CB 25; ТПЭ TF 5 ECN&#13;
Щетина: волокно Nylon 6.12&#13;
        </description></offer><offer id="25" available="true"><url>http://silca.info/catalog/v_dorogu/travel_kit/141/</url><price>90</price><name>SILCAMED Дорожная</name><currencyId>RUR</currencyId><categoryId>9</categoryId><picture>http://silca.info/data/goodscatalog/goods/141/main.jpg</picture><vendor>SILCA</vendor><vendorCode>4022551265970</vendorCode><barcode>4022551265970</barcode><description>&#13;
            Зубная щетка средней жесткости.   &#13;
            Medium.&#13;
            SILCAMED ДОРОЖНАЯ – оптимальной формы головка с рельефным элементом для чистки языка и тщательно закругленной щетиной обеспечивает эффективный уход за полостью рта во время путешествий. При производстве щетины используется высококачественное волокно Tynex компании DuPont. Прозрачный футляр-трансформер легко превращается в удобную ручку зубной щетки.&#13;
&#13;
Текст на упаковке&#13;
&#13;
Оптимальной формы головка&#13;
с тщательно закругленной щетиной  обеспечивает бережный уход за зубами и не травмирует десны. При производстве щетины используется высококачественное волокно Nylon 6.12&#13;
Прозрачный футляр-трансформер легко превращается в удобную ручку зубной щетки. Вентиляционные отверстия в футляре способствуют быстрому высыханию!&#13;
Состав:&#13;
Ручка: полипропилен. Футляр: Luran.&#13;
Щетина: волокно Nylon 6.12&#13;
 &#13;
&#13;
        </description></offer><offer id="26" available="true"><url>http://silca.info/catalog/kit/Crystal_white/138/</url><price>450</price><name>SILCAMED Crystal White. Набор для белоснежной улыбки</name><currencyId>RUR</currencyId><categoryId>10</categoryId><picture>http://silca.info/data/goodscatalog/goods/138/main.jpg</picture><vendor>SILCA</vendor><vendorCode>4607075003446</vendorCode><barcode>600176</barcode><description>&#13;
            Бережное отбеливание&#13;
            Полноценная отбеливающая система для полости рта&#13;
&#13;
            &#13;
ЗУБНАЯ ПАСТА ОТБЕЛИВАЮЩАЯ SILCAMED Crystal White&#13;
ЗУБНАЯ ЩЕТКА ОТБЕЛИВАЮЩАЯ SILCAMED Crystal White С УГЛЕМ&#13;
ОПОЛАСКИВАТЕЛЬ ДЛЯ ПОЛОСТИ РТА ОТБЕЛИВАЮЩИЙ SILCAMED Crystal White&#13;
&#13;
        </description></offer></offers></shop></yml_catalog>